人仔已經跌過7.16， 跌多啲啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

跌到佢仆街最後港幣都收皮 等班陷家剷一鑊熟

但係人仔跌，美國再提高關稅抵消，跌人仔幫唔到出口

幫唔到進口

所以咪輸入性通脹

跌唔跌大陸操控到 跌太多好影響民生
依家跌得少就唔覺 跌多d班大陸豬反枱又煩多樣野

仲要加稅

咁你買糧買油都要美金既, 豬肉都要配給強國人準備定食草先啦

穿7.17

最好人兌港元跌穿1，咁以後少好多支那人落嚟

所以先話佢操控
跌到咁上下就升返

坦克碌大陸反枱豬 冇嘢要煩

點升? 唔洗拎錢托既?
依家擺明冇錢托

對抗美帝，支那狗要眨到10左右

CNH唔係你想改個數就改到
一係你收返晒d支幣唔玩離岸
你鐘意可以改到USD:CNY 100:1都得既,不過冇人買姐

其實佢依家要升都升唔到 唔太覺得佢可以升得返

18年試過d咩?

話人仔跌果啲㩒翻一個月離睇

升到仆街

識唔識睇圖呀你

可能係愛国人士，好多支那陰司紙，已經輸到傻咗！

愛支上腦

嘩屌～你邊撚度讀書

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你睇咩圖呀
post黎睇下
自己劃ga?

大把走資個d幾百億幾百億咁
補血劍咁
可能你都話唔多補
但都唔知有幾多億流出左

自己睇下7.31到而家

與其咁多時間打飛機，不如做實事啦
8.28 #MeToo
8.31 民陣
9.1 入機場
9.2 三罷

升到仆街

留名等笑

輸入性通脹同外債，加上政治環境，變蘇聯番版唔係奇

見你推主線任，我唔笑你啦
8.28
8.31
9.1
9.2

你知唔知睇你緊邊種貨幣兌邊種

我睇佢講嘢都要諗諗究竟咩料

分唔到真心定

財經天才

一百蚊人仔一斤豬肉, 又要升了
三四千人工的大陸人有福了

屌 啱啱先睇到 估唔到呢個post都有笑話睇

我覺得大陸會任由人民幣跌，直至兌港元1:1前先㩒住佢

會唔會再叫人/引人由港紙對兌返人民幣黎回血救国

中美貿易戰、香港局勢不穩情況下佢叫你你都唔肯啦下話

佢跌人仔 自然會做好宏觀調控中國個民族意識唔好睇小

跟住補貼返啲必需品 自然控制到反抗既人數

1:1然後廢港幣？

就嚟又俾人串貨幣操控國

你真心架bor

阿爺叫到有人會跪唔奇

唔會，大陸人要用港紙走佬

雜種玩財技博一博呀

大佬
呢個係USD/CNY呀
你諗吓個數學邏輯
個數字越大
代表咩呀

升呀

圖都未識睇出嚟up

通漲會唔會失控

又一個真心

咁都有得笑

數字越大
人民幣越低 唔係咩？
1美元 to 幾多人民幣呀嘛

笑撚死

愚民政策好成功

將所有負面野推俾香港同日本人
已經搞掂啦
補貼都唔洗

專家食屎啦.jpg

yes

自從貿易戰開始就好少講日本
仲想同日本合作
啲大陸人好似失晒億咁

又係咁傳97金融風暴 03沙士救港
無合真係好恐怖

無啦俾日本人買晒d野lu

岩呀
咁你有冇跟post

升呀 識唔識

好，我唔識

賣曬俾日本再下季減產，支那真係含撚都唔掂

等緊 hkd:rmb 1:1

1:1然後港幣改跟人仔掛鈎？
跟著，用盡香港幾多萬億美元儲備，全部買入人仔，用人仔做儲備，共狗發達喇!
唔會廢港幣住，留番走資有用。

資深有消息投資者可能會
普通市民投資就唔會

你都咪話啊 早排諗住好心叫藍絲家人換美金點知仲比佢地話返轉頭 話邊個邊個親戚叫換人仔 依家跌左趁平入貨
我聽完真係笑撚左

多謝你 笑到停唔到

巴打你真心嫁啵

仆街係咪睇太多黃子華

係跌果方面真係升到仆街喎

中國人成日覺得自己比錢就大撚晒
但無諗過因為需求先買人地D 野
窮得只有錢

yen就升到仆街啦
屌仲諗住11月去日本

會支爆
唔好買

他想仆街，你做乜阻他

反正老豆老母唔會聽你講架喇
等佢繼續跌你就話：一早講左架啦
拎返個尾彩

計過數 要 7.3 先cover 倒關稅。

跌！往死裡跌！

屌呀 大陸個個都咁講呀
佢地真係以為自己係救世主
想嘔

我都係

Same here

等佢地all in身家
最後先起勢咁侮辱佢

一早話左你架啦

到時錢又無
尊嚴又無會

個圖見到
由上個月 1 usd 兌 6.85 rmb
到今日 1 usd 兌 7.1 rmb
咁人仔確實係跌左，唔係升左喎

琴日東張西望仲賣廣告，叫人買人仔投資

神算子

真心？
升咁勁準備入d人仔

1蚊人仔對7蚊美金呀

無啦 一個月內穿硬7.4

屌，好悶呀，一舖過跌到1兌30算啦

睇圖堅係升到仆街

中國最緊要留番美金外匯買野, 頂多幾年再諗計

好彩我老母好聽話 可能我讀商科關係